玩大左喇！紅燒獅子頭今次肯定俾對家做新聞 ！

燒英資銀行文物同義和團有咩分別

拉

Pulll

Pull

支持

阿福都知星火單野啦柒頭
HSBC中資架on9民意狗

哦

有無石油氣車可以借出黎破防線呀

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

英資 只不過香港HSBC大股東是支那

Pullll

一隻獅子頭就玩大左，手足啲頭爆撚哂呢？你林鄭嚟架？

班黑警TG射民居老人院玩大左未
做左新聞未
樓主死全家未

奶共英資 = 中資

拉

大你老母

強姦唔見黑警話玩大左

輸民意啦

破壞下死物咁大反應...

Popo燒

做囉
有咩問題?
人都燒過啦

HSBC同渣打都係靠做亞洲生意先有錢賺

最好就叫和理非去錫個獅子頭

唔知呢位手足家下有咩感受

咁撚緊張死物

民意撚 收皮啦

你老母行咗半年有多，點解仲有呢啲咁能戇鳩
當初淨係嗌五大訴求， 之後點呀
咪就係一堆浮屍同跳樓囉

哦 咁點啊？

On9

美國基金公司貝萊德（BlackRock）周一（9月30日）斥資共45.45億元增持滙控，持股比例增至7.32%，成為滙控最大單一股東。

Show Blocked User - Alex_Lawther
#118346

HSBC本身臭朵到仆街
南美毒販洗錢首選

拉

放得嗰幾十年都叫文物？

唔洗擔心

匯豐係世界一向個名都好撚柒臭

支持你呀今次
樓主收皮

入黎屌你個屎眼
-------
香港獨立 唯一出路

你up乜？

收皮啦 未夠大

可能佢反醒過呢

會唔會係卧底做呀？

輸民意阿柒頭皮

今日有班狗係匯豐衝出黎咬人

pull

負皮樓主

O——O

去死啦5毛

墨西哥同伊朗都要多謝滙豐
你覺得國際間滙豐係好聲譽?

到左2020年仲有柒頭講輸民意，你都係適合停留係2019年6月好過

今時今日仲講緊輸民意
縮撚返入你老母個閪入面唱歌示威啦含家產

匯豐唔靠香港，邊有得賺錢

5毛 confirmed

g持

打HSBC，不如打中資

中共好鍾意拉挑動仇恨值

hsbc已經俾中共搞掂咗

On9仔 你老母個閪臭架

又5毛？

火燒圓明園 幾好

獅子頭你有冇事呀痛唔痛呀

祖先都嚇醒dllm

i don't give a shit with that

On9
獅子頭自己犯罪 然後屈落個客度 個名臭左好耐

偽英資

正解

唔好on9啦警狗

on9你唔好話元氣係日本野
starbucks係美國野

你訓左幾多個月？
拉

乜唔係全世界公認嘅洗黑錢嘅好幫手嚟㗎？

偽勇武狗屋唔敢燒 燒埋大英時期留落黎既文物

收皮啦 想帶風向分化

晨早講左核爆都唔撚割

文物？

。

又係d死物撚

所羅門都話要抵制hsbc

垃

隻獅子係經歷過戰事既象徵，獅身上係有子彈洞。所以極之有價值

你識唔識呀？
公司係英資架，大股東係大陸人。

好多分化狗

Pull

藍化英資 抵撚死

戇鳩仔

你平行時空？

照你咁講著火一樣係象徵

同義和團有乜關係

賺香港人嘅錢 出賣香港人 抵撚死

訓左幾耐？

隻獅子銅做㗎，你估燒得熔咩？

依家出賣香港人
經歷時代革命
他日香港光復之時
假若匯豐悔改 重投港人懷抱
將更有意義

咁小事

黃背心搞凱旋門都無事
搞個濕鳩獅子頭叫玩大咗？
個獅子頭代表香港啲咩文化？
咁叫文物？

on99 有咩問題 唔係冇原因搞佢

第二股東收購完後變番大股東
先唔講呢單嘢
hsbc點計都唔會係中資，用下個西腦

起火原因無可疑

獅子守護香港，郁親佢會好大鑊

走啦警狗

推

原來樓主係林鄭

醒下啦 又多謝黑警？
又想同前線割蓆？

有理由相信樓主就係呢條撚樣

現在都可以成為經歷反送中既象徵
在未來都極有價值

燒石頭點玩大？

事實係示威者呼吸都會俾對家造新聞

強姦玩得大唔大

阿sir你好

四眼仔.jpg

你咁講麥記都係美資
用個西腦諗下乜叫大陸人係大股東 乜叫資

Good quote

匯豐幫墨西哥毒梟洗錢
老美點都砌佢唔到
可能樂見有人教訓佢呢

咁今次咪再經歷多啲嘢囉

屌你傻閪樓主

勁似細個教育電視啲人

外資？
邊撚到外資？
阿里巴巴之前淨係喺美國上市 算唔算美資？

邊撚到中資，你可以話佢地奶共，但一定唔係中資。

訓撚醒未樓主

唔敢砌姐

又係你條賤嘴

發現訓左半年既傻閪一條

又民意
係會逆轉當初一裝修就逆轉啦屌